★支那女人大加價：娶一個最低要求20萬+一層樓！

為人父母的又怎樣看？北京市民石先生表示：「很隨便的，可以一千也可以一萬，反正大家高興就可以。」 《人民日報》海外版在全國做彩禮調查，發現農村彩禮近年飆升數倍，愈是貧困地區，禮金就愈高。四年前河北平均禮金為一萬元人民幣，加上「三金」，即金或鑽石等，總值約三萬元，現在增加最多五倍。索價最高的是北京，禮金為二十萬元人民幣加一層樓，共至少過百萬。

我地高質！

過百萬娶支那雞

強國人結婚好要面，同埋成日趨婚，覺得一到適婚年齡就要拍拖結婚，無拖拍就話你唔出去識下異性，又問你點解唔識下異性。

連登仔唔好再中tvb計啦

有樓仲有廿萬揸手洗撚娶蝗咩

繁殖能力強到

支那女人一到3X好撚醜樣，你睇下旺角跳大媽舞果d就知，個個差不多款

（靚係極少數）